其實真係we connects 好成功

根據立場新聞內容

國會及行政當局中國委員會(CECC)主席、民主黨人麥戈文（Jim McGovern）在表決發言時說：「今天我們要就兩項法案投票，向北京送去明確信息，我們國會兩黨成員團結一致與香港的抗議者們站在一起。」

唔成功咩？ 直頭連美國國會都connect成功。

立場新聞

四個月就唔記得 你哋全部金魚黎架？無post嘅？

We connect有s